到底應該點答「你鐘意我啲咩？」

拍過拖都知囡囡去某個位一定會問 你鐘意我啲咩？ 點解你會揀我？ 答啲野太（行）又俾人屌 話周街都係善良嘅女仔咁你咪好快搵過第二個

各位巴打一定要寫定個list係電話度 俾佢隨時抽問都有返幾個完美答案係手。

答你條女特別好屌，屌到返唔到轉頭

鐘意你夠黑夠臭囉得未呀
問問問 自己番去照下鏡啦臭閪